求吓民宣組唔好再用納粹黨 / 希特拉比喻香港政府

希特拉係民族英雄
佢見到一戰後嘅德國散沙咁，畀其他國欺凌
決定救國，步入政壇
佢憑演講贏到人民嘅信任
帶領德國擴張領地
反共反猶太嘅佢，如同港人反支那

試問點可以用呢個英雄同共狗林鄭（甚至可能係猶太狗）比較？

希特拉冇讀書但係統一咗歐洲

林鄭 新界都未得

希特拉係德國人救德國 (雖然都有打壓異己)
但係林奠同港共係香港人賣香港

事實

Vichy Hong Kong

香港納粹黨 =黑警=/= 德國納粹黨